（求學撚）牛邊個部位最高性價比？

鞭

牛歡喜 一隻牛就得一個

仲要係乸先有

T骨

煮一煮就縮

牛波子

稀少部位

肺

肩啦

牛肺

閪